勇武派應該寫信去美國查詢，到底耶穌式既和里非係唔撚係美國既策略部署

寫信問美國係唔撚係７００萬人企出黎做耶穌就可以爭取到民主